Hun gunst nam toe; ze konden niet worden gespaard; Sir John wilde niet horen dat ze gingen; en ondanks hun talrijke en lang gearrangeerde opdrachten in Exeter, ondanks de absolute noodzaak om terug te keren om ze onmiddellijk te vervullen, wat wel zo was in volle kracht aan het einde van elke week, werden ze overwonnen om te blijven bijna twee maanden in het park, en om te helpen bij de gepaste viering van dat festival dat een meer dan gewoon aandeel privé vereist ballen en grote diners om het belang ervan te verkondigen.
Hoofdstuk 1 Hoewel mevrouw Jennings de gewoonte had om een ​​groot deel van de uitgaven te doen het jaar in de huizen van haar kinderen en vrienden, ze was niet zonder een vaste woonplaats van haarzelf.
Sinds de dood van haar man, die had met succes verhandeld in een minder elegant deel van de stad, dat had ze woonde elke winter in een huis in een van de straten bij Portman Plein  Op weg naar dit huis, begon ze bij de nadering van januari tot verander haar gedachten, en daarheen op een dag abrupt en zeer onverwachts door hen, vroeg de oudste mevrouw Dashwood om haar te vergezellen.
Elinor, zonder de wisselende gelaatskleur van haar zus te observeren, en de geanimeerde blik die geen onverschilligheid uitsprak over het plan, onmiddellijk gaf een dankbare maar absolute ontkenning voor beiden, waarin ze zichzelf geloofde om hun verenigde neigingen te spreken.
De beweerde reden was hun vastberaden beslissing om hun moeder op dat moment niet te verlaten Jaar:  Mevr.
